點解冇人講香港人死蠢？

啱啱先知，原來有一半人智商低過香港中位數

樓主肯定係低個一半

你都淨係岩左一半，係樓主一個拉低哂個中位數

我有講錯咩？
香港教育真係唔掂
就算平均智商全世界排第2，3
都有一半人低過中位數
好明顯係教育政策問題

香港好彩有你
一個人拉高曬成個中位數

蠢有咩問題

攪衰曬成個經濟
有一半人入息低過中位數

賺少啲囉
左膠遲早都會推智商平等式經濟